左膠係咪精神分裂

定失憶 你捧佢把撚 你今日當佢神咁拜 到時真係佢做你又屌到佢仆街

係咪打倒郴=階段勝利

當初搞咁大壇野要普選 而家幾條友入面是但揀個就心滿意足，咁點解當初唔袋住先

689雖然仆街，但佢真係無串錯，可能大家都只係希望感覺良好，有人討好下你就奶哂鞋底咁，咁你唔使普選啦 去睇跑馬啦

我要真普遍-》我要真俊華 真係笑到仆街

原則派不肯面對現實
不肯原則=港豬，不是民主

的確唔係民主
家陣你當家作主咩

又左膠
有邊件左膠捧裝憎

咁你又參加立法會選舉？不過可能你係冇投票啦

泛民領頭

其實你滿足而家咁樣既制度點解當初唔袋住先 咁而家咪唔使得個睇字

依個算唔算?

其實大家都預左香港玩完，而家係揀死得安祥D 咁理解有無錯

我只係指出，你地咁原則，一開始就唔應該參加所有選舉

你唔明，有一班人好想trial and error，試到得為止，呢班人冇話曾俊華當選就乜x都支持佢，佢立惡法，我相信呢班人都會出黎反抗

我反而好奇你既論調同港共一樣，唔知點解

依家吹奏曾陰權又係好笑
咁鐘意當初唔好反佢啦
個龍門識飄移

乜投左Donald trump 既人之後反佢就叫搬龍門？？？

唔好同我講咩香港人都冇票唔可以類比

人地好似講到明23條同831架WO，成埋中個頭埋去叫trial and error?原來當初實牙實齒講到真普選又呢樣個樣，而家唔止話戰略上支持佢仲要真心膠到好似搵到個明君咁，挑咁當初你就唔好昆我出金鐘啦

依家你係投希拉莉但係trump完左任期你吹奏佢喎

仲有我問想如果到頭來都係選擇妥協 咁一開始話要fight for咁多野為乜

.

我係睇唔明點解要咁搞個人崇拜做王
大佬，點都係建制既人，evil is evil
而家捧到個惡魔好似耶穌咁，講真，安已不
3舊屎都唔多對路，真lesser evil又唔係薯片，最初又唔比長毛入閘（最少始終企共狗對家）
成班人響度熱烈地公開奶屎咁，好嘔心